香港其實係一個悲情城巿

貧富懸殊世界第一
樓價世界第一 拋離新加坡一倍
人均居住面積十三平方米 遠低於美國等發達國家
210000人住劏房 人均居住面積僅僅大過一張乒乓波枱

GDP世界第十二
工時世界頭三
但人工比廿五年前小咗一成

每五人有一人有ptsd/depression 傾向
同經歷咗 天災 恐襲 武裝衝突嘅地區差唔多

未講近一年發生嘅社會事件

呢個term我讀中學個陣已經聽緊

世界仲有地方打緊仗 飢荒

世界末日最好 一切重新修正

如果嗰個地方打緊仗而又係世界第七不快樂國家，我會覺得正常
但香港gdp世界前列 而且唔會有飢荒發生
但係世界第七不快樂 就好有問題

香港本身係難民城市